感覺大家番黎了

之前太多野discourage又多五毛
但開槍同反蒙面之後 大家終於番黎
中環既lunch遊行 連續兩日各區開花 做得好

但黎緊好多野唔好miss

聽講 黨鐵唔想人提起紅磡站出軌一事 你仲記唔記得？

【重要】謝振中張綠卡

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

黃浩銘喺881晴朗大爆獄中收到好多7.21黑社會收$打人料

好忙 仲有 831 唔好忘記

努力追番d post !太多有用既post

推！ 仲有今日既集會 唔好miss！